美國對香港特殊地位屬中國內政，由基本法賦予，美國不得說三道四

以為新聞處D人咁早開工

開個耿爽模擬器㩒幾下就可以瞓返

一國兩制賦與
對香港影響輕微
香港政府唔會屈伏
有信心維持國家安全

9點先慢慢打稿啦，反正大把template

衰軟必豬

石頭呢

承認香港係中國一個城市唔係應該高興咩

正苦：屌你，我都未訓醒，正苦返9點都未食完個早餐。
你咁快手我仲有乜好講？